究竟點樣干擾walkie

小弟想買啲高級walkie,要好似差佬個一種(Motorola 個隻)

想問下咩情況下會受到干擾想預防下

小妹怕同朋友行山個陣個walkie 唔work會好危險

你知啦 一冇左個walkie小妹可能比人騷擾，又冇辦法話比朋友知

推

push

對講機最好就係數碼對講機再加專用頻道
要干擾同偷聽都唔係易事

仲有 對講機一般都要拎 license
就算話免license 都好，被人周到都可以好麻煩

姐係好安全，唔會比人聽到任何資料？係嘅小妹就安心啦

行山收唔到電話。有對講機真係玩晒

買多幾個試下jam差佬線，等我哋可以知道差佬啲行動

普通市民可能做唔到

而家最撚怕係佢當時又cut mobile network

記得down定firechat

數碼機係 jam 唔到線的

咁有冇方法可以入到狗嘅channel?

狗頻道應該jam唔到

狗頻你好難jam, 有加密

一、同頻干擾
二、阻塞干擾
三、鄰道干擾
四、雜散發射干擾
五、接收靈敏度過高引起的干擾
六、發信機的互調干擾
七、接收機的互調干擾
八、發射互調與接收互調的混合干擾

原來好多方法有冇專業ching 講下會唔會有一種干擾到好似警察哥哥個種walkie我唔想死得不明不白

咁就安全啦嚇死小妹

數碼機可以咁講 所以消防救護既紀律部隊都用緊

Analogue 就較啱Channel 就聽到

所以小妹或者我啲朋友部walkie 唔見左，就意味著我地會比人知道行踪？

數碼傳輸應該會做埋 encryption,好難破解到入面既內容

小妹一定要好小心 唔好比人搶到個walkie 先

唔係就好容易比人知我地行山路線呀！

只有高功率同 mhz覆蓋式干擾
簡單d講就係係同樣範圍的 mhz用更大聲遮住佢
但禁高功率的發射器無咩可能買到

推
表示唔清楚